即係話有証嘅先係假警察啦

執行職務都唔洗證
咁有證即係扮警察上腦嘅臨記啦
定係其實我地先係警察,
偷我地錢買棍買甲買盾然後黎打我地嗰d先係暴徒?
咁就一切都有解釋lu

伙記呀 自己人呀

我真係好懷疑如果有一日兩個人都著黑背心戴黑頭盔過去叫一聲清佢哋會有乜反應